求下大家唔好再入機場

唔好再入機場喇，9月1號你地走得甩只係好彩，如果佢地係青馬大橋認真推進，加埋完全封鎖交通，你地入去就真係只會送死。就用今日做例子，你地有眼見，加埋封鎖交通，下次就唔係好似9月1號咁好彩。
而家已經去到咩人都拉既地步，再算你咩gear都冇，我相信班賤種都會令到你有野係手，班賤種已經冇人性，我唔想再有人犧牲，OK?
前線本來就唔多人，唔好要手足再係呢D位犧牲

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

根本第二日已經冇咩人去

唔好出街啦
留喺連登Facebook抗爭咪算囉

我又冇叫你唔好出去，我係叫你唔好入機場，醒未?
你地打番轉頭我話知你，但你地唔係，你地只係一味走，有用咩?

pish

屌你老母打仗都講戰術啦，走去個極度不利既位同人打之後話人冇膽係咩玩法？

呢D叫做愚勇，明唔撚明

一早講左，連登仔屌我係鬼。

佢唔係14+21號又搞我都唔會開post，你估我真係屎忽痕咩

依d post冇人會推

你比個理由我點解要入去先？不如你講下封鎖交通既情況下，有一萬個手足係入面用咩野黎走？你可唔可以解答下我？

推呀 唔好再推手足去死

其實去邊都送頭

今日其實無咩人入機場

但今日都拉左好多個

避唔到

機場係最後春袋
已經最低成本好老實講
一定要入
但我相信樓主唔開哩個po其實已經有一半人驚撚左唔入

唔好剩係擺低個腐皮啦，解答我個問題啦，不願面對事實

有道理講得通嘅自然就會有人推
手足buy嘅自然會聽入耳進而改善
大家都有獨立思考

拉撚左入東涌果班屌狗既傻閪
話撚左劇本係做遊客點會屌狗叫口號

根本而家唔理你係和理非定勇武都會照拉照打，咁點解我要入一個死位去搞?我去圍禮賓府唔好?

要入就要長期佔領

塞到機場真係會令香港個朵變到好臭
影響好多世界各地既航班
攬炒主義黎
走唔到大不了咪即場課張機票
但大家都係選擇唔黎

降低被捕風險都要掛？大佬你估前線真係好多人咩

搵人答我啦屌你老味，話人冇膽、冷氣軍師，唔係連我呢Ｄ冷氣軍師都唔夠講下話？

你圍禮賓有乜撚用姐
你一係炸左佢
大佬啊依家講緊塞到機場交通係有實際作用既行動
你竟然攞圍xx哩啲最on9既行為黎比
所以點解近日咁多弱智送頭真係有得解
同咪你今日肯定冇入
拉同打果啲係東涌叫口號唔跟劇本既人
巴士上面拉果啲係有豬嘴
你冇機票都只係會摘名
真係唔想摘名可以課張機票之後再退錢

又係長佔撚雨革咪做左長佔囉
問題係體力啊麻

等陣又屌你分化啊

我都想呀
但問題係避唔到

地區性活動一樣大量送頭
主要係太多人食花生無危機意識
依家被捕既多數係食花生既 小量唔係走既
好難避
唯一可以避既就係唔好戀戰,唔好比廢老引到留守
依家對面有招就係派廢老/支那人,拖返十分鍾 跟住圍你
或者做警察撚,之後拉手足放廢老
就算真係好彩,有次所有手足都拉晒
黑警都會亂拉人交數
所以要避好難
只可以盡量,而且仲要大家做到唔留守,唔最後一秒先走先做到
越早閃,除左手足,其他花生友被捕既機會抵D
但問題係做唔做到

未出發前已知道機場重防,
黑警將全部巴士搜查, 亂咁查市民身份證
運輸署暫停大量巴士路線, 阻住上班人士
機管局將大量送機接機市民驅趕, 阻礙機場商戶生意, 而且機管局職員仲未識分何謂遊蕩, 見到市民就宣讀禁制令
其實抗爭者大家都已經BE WATER散晒去第二度
根本係機管局、黑警、運輸署聯手搞亂機場, 騷擾市民

機場 北大嶼山 青嶼幹線永遠重防
好難再搞

我唔係幾明
好似次次無通知書話去shopping
最後就變佔路set roadblock 叫口號

咁下次要改善下點樣借力打力又再用低啲成本
唔洗個個驚比人拉
而且旁晚冇乜人果時佢已經識唔再截車搜
所以要回返多啲人入去

香港人新精神：打狗救人

相信因為係保護和理非安全 人多散要時間

照你個講法，我地平時各區遊行都冇用，不如唔好去
至於唔跟劇本，你既意思係想話個Ｄ係鬼？呢點我唔能夠同意，你既講法等同割蓆

上次果啲係做到野
今日係東涌果啲係on9

大部分街坊

我推
塞東涌香港站，唔駛入機場島已經好夠
入到去俾狗圍，不了

學以前Ｄ的士佬，用車佔

講左幾多次呀，你有其他睇法你反駁我丫麻，留低塊腐皮有撚用咩？

機場係個大麻包袋
出埃及記兩次後就個人決定暫時唔入去住
唔係驚出埃及，係驚入去就等於九死一生

咁你又用不推文回覆，幫我推丫麻

咁就要靠你幫我舌戰群儒喇

果啲唔撚係鬼
係on9黎
各區遊行既問題
你要睇個行動目的係咩啊麻
一啲行動示威係要對某啲設施造成破壞，影響平日社會運作
最低成本係塞路阻礙交通，塞鐵阻人返工都有效
塞機場就係哩方面既大春袋
一啲普通遊行係純粹想表達意見，係曬民意
哩啲要夠多人
一啲係純粹想對抗惡勢力，黑社會、黨鐵咁，但對抗狗到依家都係陣地戰同圍狗屋，冇一次係贏過，每次都送大量頭
咁樣解釋明未

咁可以每人call架的士入去
但你都係會被截查
同咪個的士佬要至少唔係藍既

拉咗可以告你咩罪?

違反左機場禁令，有藐視法庭可以告

推啊 上次去左機場 同啲狗只係50米距離
差啲上唔到車翻屋企
利申 絲

或者我誤解左你係效益主義，但如果你係想對機場做成影響，你係唔需要入到機場咁遠，正如我所講，用車塞黎塞已經夠，唔駛用到你個肉身行到入機場坐係到都做到野，都係個句既然你處於一個不利位置，你就需要諗下用咩手法先可以做到低成本高效率

我見到就唔完全係
有入既就明

佢一封路塞死曬真係走都走唔到

屌我講既塞機場係泛塞機場行動，塞路都包埋得未
我今日都只係係出面兜圈冇入過

但依家唔係要入機場，去大嶼山或機場附近地方。
拉咗都告唔入

其實唔係唔好入
而係要搵個戰術入
今日重兵跟本攻唔入
唔好彩仲要比人拉比人留難
反之今日彩色戰衣係太子撚狗有奇效

機場係春袋，不可放棄

咁你人多，又要影響當區交通，我諗唔到如何告你唔入

一日有遊客都唔會封到
至今佢都未封過
你要同佢鬥心理戰
同咪真係跟足劇本

喂你地有意見你咪反駁我，講左咁耐都係得幾個人reply我，唔夠我講呀？

咁你覺得去邊好

機場有撚勇過咩

最勇那批畀人拉得七七八八
根本依家防暴未落車就潰逃
大家心內都植根咗恐懼

好難再好似觀塘荃灣銅鑼灣咁

成車乘客巴士都影響當區交通?

點入點走點做？
而家個春袋裝咗幾多片厚甲呀？另外仲加多三四條底褲呀
叫人入去好大機會變送死呀

機場禁令個範圍係包來往機場既路
所以係要諗辦法應對

係咪真係搭車都犯法先？

咁你係架巴士上面如何影響交通

有乜撚效
講到尾又咪係得個撚
入機場唔係為左撚狗

旅客、機組人員有車去機場
咁影唔影響到？

你驚咪輸左
事實係佢冇試過封
24小時都有遊客出緊

搞輸精管可以
但樓主係叫人唔好入到去春袋啫

Yes
搭車組既效就係令機組人員同離港旅客冇位上車

人地坐的士你係咪照塞埋？真係得巴士咩

今次就check呢樣check嗰樣 下次又唔知出咩招

我睇樓主似係叫人連和你塞都唔好搞

我都覺

咁你咪一人一的士塞埋
哩啲野可以進化既姐
唔係係level1就話難打要放棄架麻

塞唔係問題，但可唔可以唔好入大嶼山，起碼你有路走先

呢方面等佢解釋

人地進化自己都可以進化
一人一機票

正啊幾千個旅客咪有幾千架的士？

可以
你講到唔入大嶼山又塞到既做法就最好
咁佢要加多啲成本搜車

貨運機場係中共命脈黎，塞機場同出面馬路進而影響甚至癱瘓貨運機場會斷中共命脈，呢啲常識竟然仲有咁多人唔知

多人入巴士，的士或其他公共交通工具。然後私家車多就塞到。今日警察都唔係禁止私家車入。唔係要你慢駛，只要係跟指引下最低速。

上個月開始講
到今日仲問塞機場點解唔圍禮賓
你不如返去圍狗屋算

大家都會進步
你唔係諗住一次就可以贏啊嘛？
與其屌
不如一齊諗下計啦

入機場都係得一條路，呢個都係常識黎

唔叫口號齋亂咁shopping 唔遊行就得

個個係咁諗就得既，但現實唔會係咁

佔機場幾個條件: 多人、有旅客同領事館基本上保證唔慘重得過打陣地戰都係常識黎

BE WATER得唔夠姐 人地重兵咪行一轉走人囉
行一轉又唔算空城 更加冇可能捉你 佢地又一樣要放兵

人地藍絲成日嚟搞事你地又同人搞 本來未清場都變清啦
人地屌鳩你地 你地應一句光復香港咪得 屌老母是沒用的
同埋比記者影住我唔太覺得叫私了 比人影到私了一陣又上門拉到你喊都無謂

去機場係好 引到好多唔同野出嚟
頻率可以再討論 不過主辦單位應該都冇計傾
同埋要睇下點樣唔好青到入咗去嘅手足見冇人太灰心之後唔出
唔係連登仔屌人冇膽冇心就係解決 你地咁樣咪即係解決個人

事實係機場一帶有禁制令，而且你唔保證現場冇人會叫口號，一叫就個下拉你告你藐視法庭，

禁制令都有範圍係可以示威，加上就算機管局係門口CHECK機票你地都一樣大把方法去COUNTER佢呢個方法。
同埋就算有無禁制令，佢都可以濫捕拉你非法集結。

算啦
812凝聚左咁多人
結果自己散水散到仆街
到人地戴晒護陰又話要入去

入機場點都有意義過搞港鐵站
你見佢重兵部署就知
不過點搞就要諗下 不送頭不放棄

回到原點，既然你都話佢可以濫捕，咁點解你仲決意要咁深入去到機場，而唔係係一個較安全既地理下封鎖機場交通

打最後一個春袋 政府緊係全力反撲啦
個個都唔拉等唔打得 end game了
機場次次捉都係最小死傷 無tg 點解叫做死位？

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

無TG無死傷等於唔係死位？佢唔放咋，一放左你就後悔啦，入機場得一條路咋大哥，有事你跳海呀？

上次走得到，全因爲大塞車
槍械用唔到，TG用唔到
要分隊係車與車之間捉人，絕對唔理想，仲有大把車cam
所以先係碼頭，隧道捉
點知咁多校車，先多人走到

咁下次邊個叫就走埋去打7佢囉好冇

好簡單喳喎，如果純粹用車輛佔領交通其實更加危險，原因係有車牌，同警察好易知邊d車輛專登玩野，示威者流水式示威比起用車輛堵塞通往機場一帶既方法更加安全，其實咪又係去返最先我講既咁，既然陣地戰同佔機場都會濫捕，而當大家知道最大敵人係中共既時候，咁佔機場斷中共命脈自然係常識黎，咁身為個稍為肯用下個腦思考又或者稍有少少rational同goal-oriented既人，係咪會揀機場而唔揀陣地戰呢個完全傷及唔到中共既方法？同埋呢四次佔領機場事實上都證明傷亡一定唔會慘重得過打陣地戰，原因係有旅遊同埋領事館職員，基本上人多同你地識得counter機管局既策略就可以。

敵人反對的 收到 一定會再入機場

你有冇睇到我最後個句

屌你老母回應我既疑問啦，留低句野托咩

咁同我前面講個句有咩衝突，一有咩車專登慢駛以致塞通往機場方向既馬路係好易睇得出

果日散左水都好撚成功
你唔好亂咁屌

事實係咪真係佢唔放？定唔敢放？因為驚有遊客食到？

我諗唔關事，TST夠多遊客啦

我所提出既用車只係其中一個方法，其他仲包括好多唔同方法，EG封鎖青馬往大嶼方向

佢一放就係封路
佢係唔可以封路
佢要係唔封路既情況底下拉人
我依家確確實實咁答你
啲狗係唔撚會封路！

帶夠人遊花園未？事實上用你一貫開post既邏輯，封青馬往大嶼都唔係你講到咁安全，而且個度無遊客無領事館職員，佢濫暴情況只會同打陣地戰一模一樣

而家就同你理性討論可以點改善，你又唔撚like喇，放低句野就走，你想點姐

你有咩疑問呀
機場係港共春袋
你圍一百次狗屋遊一百次行都唔夠塞一次機場停飛一日有用
呢個係不爭既事實
但下次點繼續揸春袋要有全面既計劃同宣傳先得

重防又點 你正正經經坐下機場巴士揸下車入去交下戲咪無事 機場不嬲係人數取勝

你都識講佢濫捕啦，咁我係機場入面同係其他地方塞有咩分別呀？你唔好唔記得兩次入去都係出埃及記咁呀，剩係行番出去個條路都已經係絕對高危啦，又冇叫你唔好塞，但唔該你唔好剩係諗你係機場點，要諗埋你之後要點做，當佢封左公共交通，咁你地係晒入面咪又係要行出黎？咁佢地到時咪拉你地囉，點解呀？因為係highway行係犯法架

同意啊屌
唔係叫咗口號先叫做嘢 搞清個目標未？
忍耐下啦
不受傷不被捕先係最關鍵OK

今日搭車聽到個阿姐講前日收到公司電話會查車點解冇人知，我都想知

咪見招拆招囉 今日check呢樣個樣咪一樣入到去

唔駛咁嬲住，既然你咁想講安全，而家咪話左畀你聽，係多人佔機場既前題下，有遊客同領事館職員會restrain到警察行為先囉，當然之後逃生路線如何係要再傾，但唔應該貿然開post叫大家唔好再入機場，只因「去機場只有一條路」囉，而對上幾次佔機場傷亡的確無打陣地戰咁慘重，呢樣你一定要承認，照你邏輯咁睇，打陣地戰一樣有好多人送頭同有濫暴（唔係濫捕呀）既情況出現，咁係咪唔應該打陣地戰

再係個個禮拜鳩叫人入去場運動就完

逃生路線都冇得你點諗，得一條路你點走，唔通你識飛咩
至於你話有遊客同領事館職員會restrain到警察行為，其實外國記者個功能上都一樣，只不過係會迂迴左少少
係機場冇咁慘重，我覺得只係上兩次好彩，但唔保證佢下次唔會認真清你場
利申我係支持打遊擊戰的

係咁係到驚被封路諗點走做乜春
都話左你係旅客你去行山你去擴建左既東薈城行
我今日係幾十個防暴面前直行直過，都唔知你地點解成日up乜走唔到
佢地係咪打算禁錮埋d旅客所有當時出現係大嶼山既都拉曬呀
終之春袋一定要堅持

你少量人咪做到防暴面前行過都冇事，你試下幾百人行過睇下會點

外國記者同機場入面既遊客同領事館係好大分別，我從來唔相信係機場呢d密封空間，仲要係示威者同和理非形式抗爭而且入面有好多遊客同領事館職員既情況下仲會用催淚彈等等既方法強行驅散，而呢d優勢亦同樣係陣地戰無，因為陣地戰入面示威者係用比較激進既方法示威，而且唔係密封空間，變相可以用武力鎮壓，我覺得呢點你係忽略左，當你既論點有咁多前後不一自相矛盾甚至有咁多可以ARGUE既位既時候，點解你個TOPIC名仲叫人唔好入機場
敢問一句既然你支持打游擊，而好多authoritative sources都強調係中共左右緊林鄭策略，咁想問單純打游擊戰點解係有用過佔機場，願聞其詳

會有幾百人，通常都係對侍緊
但去機場對侍乜春

你意為只係好彩
事實上背後一定唔會係好彩
係有原因令佢唔封

不如我地就睇下呢幾日太子狗屋既事，唔理性咩?激進都稱唔上，但點解佢地早兩日都要出tear gas同開槍，你話唔係密閉空間就可以用武力，我諗你唔記得左班狗係葵涌地鐵站同鰂魚涌地鐵站做過D乜了，佢地正正就係係地鐵站放tear gas，所以只可以講句世事無絕對，唔好咁老定，認為佢地一定做唔出

下，機場密封之餘仲有旅客同領事館職員喎，其實你到底明唔明我講咩架 而家點解大家咁強調佔機場都可以安全過打陣地戰都係因為咁

但你入機場就少極都幾千人，佢唔派防暴我就唔信喇

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

一停機場快線巴士又搜捕 又好似上次見行高速返出九龍 行完果次仲未夠金咩又玩自已多一次

屌唔通金鐘就冇領事館同旅客咩，一大堆就開左係統一中心個邊啦

唔關事，金鐘都唔係密封空間黎，密封既機場一多人佔又得一條路可以出返市區咁想問領事館職員可以走得去邊

之前有巴打提過，吿刑事藐視法庭程序上要有執達吏宣讀禁制令先，否則最多只係民事
所以大家只要be smart就算拉咗你都吿唔入

所以咪叫你記下班狗係葵涌地鐵站同鰂魚涌地鐵站做過D乜，佢地咪係地鐵站開tear gas

。。。。。。。咪話左葵涌地鐵站同鰂魚涌地鐵站有幾可會咁多遊客同領事館職員係度，你到底明唔明我講乜野架

咁你點證明佢地一定唔會係機場開tear gas先？你證唔證明到？有遊客同領事館職員唔係無撚敵架

第一
而家已經去到咩人都拉既地步，再算你咩gear都冇，我相信班賤種都會令到你有野係手，班賤種已經冇人性，我唔想再有人犧牲
李蛇一早答左你 驚就唔好出街啦 你宜家落街都暴動架啦
第二
葵涌地鐵站同鰂魚涌地鐵站放tg同機場放tg有得比咩
金鐘有領事館 咁有無領事館附近放過?
都算 金鐘個地形本身就有利班狗無限中出加水炮車
加埋比遊客食tg同比本地人食tg 顏色水點同 分分鐘外交危機架

咁想問下對上佔機場警察有邊一次係起機場入面放催淚彈驅散示威者，不過一問到你呢句你又會係度撻埋哂D假設性問題走去問我：咁若果警察真係放咁點，你條問題問得咁醒目，叫我點答你，我唯一可以答你既咪就係話遊客同領事館係個密封既機場入面係比起陣地戰更加restrain到警察行為。

tg 9成唔會開嫁啦,開就攬炒 勁多旅客唔會黎
但我認同樓主講法
依家係 未到機場好似上次機場巴士站都 防暴清你場
唔好再講咩大道理 佢用咩理由之類
依家差佬做野洗鬼理由,趕你咪趕你
今日都見到想搜巴士咪搜,車咪照查照拖
未諗到有咩好計 就唔好屌人冷氣軍師

我認同 機場係春袋 一定唔會放Tear gas
問題你依家入到去咩?
未入機場前 巴士站就 趕到你傻啦

你都on9 無人話過保證佢唔會放
只不過佢敢放機場預左關翻幾日咁解
你要記住機場同地鐵站最大分別係每日都有大量遊客 外籍人士出入
狗鐵就話你班賤民唔使理 但機場個班你搞親就水洗都唔清

統一中心，海富中心樓上就有領事館，仲有遠少少力寶中心同美銀都有領事館

警察設計令你入唔到去同應唔應該入機場係兩回事黎，佢咁做咪大家一齊諗計去拆，而唔係好似樓主咁開宗明義開個post叫人唔好再入機場，佢到而家佢都未親口答到大家點解佢會覺得其他示威方法係仲有用過佔機場

唔好再入機場同唔好搞機場你係咪分唔到？

唔好再講啦
一定屌你分化撚
機場根本死局 想送頭就去
而家D人不斷煽動人入去
又唔諗後果

無人話你係唔想人地搞機場喎，大家一直圍繞緊佔機場，同埋成個連登都有人想佔機場，係你一句BAN埋黎叫人唔好再入，咁咪同你ARGUE下

其實個重點 我覺得唔係入唔入
而係要諗辦法搞張禁制令

唔好咁上腦 暗示人地一講 就係散水分化 冷氣軍師乜乜物物啦
佢開post第一句都係好心話封晒路冇得走姐
我好認同機場係好有用 係春袋
但現實的確好難走 一野被拉 成幾百人就仆街了
點拆,海陸空路 都有得搜,唔通你飛過去?
你話佢唔上巴士搜就話,巴士站都搜同趕人 你可以點拆?

blocked

出入都危險 仲點搞

唔啱聽就block，我都唔想見到你D唔用腦既人

又要無視個危險性
點解一定要咁執著一個地方

我無暗示過呢D野，你唔好夾硬屈落我度，我只係覺得既然樓主講既野有咁多漏洞就唔好一口咬定叫人唔好再入機場。再講你而家BAN呢堆野出黎我一時三刻都唔會諗到點拆我自己都承認，但係咪唔應該咁武斷叫人唔好再入機場

入唔到去已經係唔應該啦

而家玩到你第一步入去都有困難，巴士站封，地鐵搞兩搞又停埋

今日D料其實應該夠向法庭申請取消?
(1)嚴重影響公眾使用機場權利(接機,送機,參觀等都被驅趕)
(2)嚴重影響旅客使用機場(排長龍,有台灣旅客被搜身)
(3)執法方無法正確判斷是否違反禁令/無理執法
(4)影響機場內商戶
泛民咁多律師死出黎幫下手啦

自問今次開post都係想少D人犧牲，但有班友咩都唔講就話我分化又乜又柒，唔火滾就有鬼

你咪一路係度 冷嘲熱諷 屌9樓主 暗示人地 冇腦 冇常識
懶得講,你覺得你心中冇就冇啦
至於後面 一時之間 拆唔到已經夠死啦
唔係針對你,每次行動咁多人根本 大家都慌張到傻,唔會受控制
冇指揮 亂到仆街
你唔係諗住到時 整個plan a 好完美既
就唔會有其他 唔上連登既人 去做plan bcdef 被人拉嘛?

我見到都覺得好煩
好聲好氣 提出機場封島咁 都要被人小
現實咁多變數,就算諗到好完美既plan 唔比人拉 都唔會做到
肯定到時進出 D人會好亂

真係比你取消到禁制令 入去和理非接機
警察入到去捉人 到時場面混亂到雞飛狗走啦
仲比你塞到咩

暗示人唔用腦就代表我係話佢散水同話佢係冷氣軍師？
再講你咁多問題其實好多示威都會遇到（包括你講既「大家都慌張到傻,唔會受控制冇指揮 亂到仆街」），甚至好多都一時三刻拆唔到，唔剩止機場示威，咁係咪好多示威活動都唔應該做，係人都知機場如果佢一圍捕係危險，但我想講既係你去搞機場係意義過唔少示威活動既話，咁係咪應該要討論下有咩可以改善，但個問題係呢度前幾版有人聲稱搞機場係無用仲話叫搞機場個d係鬼。

真心明明上次先苦行完，而且一封島上次唔少人根本連機場都入唔到，更莫講話走。再唔係就要排到天黑先入到，人馬又唔夠用返班散水撚成日講嘅人少就走啦。咁其實一睇機場真係搞唔到除非係好突發果D，你唔入到機場入面根本令唔到D機停，你封出面只係單單煩到D旅客而達唔到最大目的，成件事變到好不智

喂呀哥

入機場做合法野都唔撚敢？

仲講咩抗爭？

我情仲你係屋企唔出聲

唔該

你入到機場范圍再講，唔該

唔係話你 specific 話佢冷氣軍師
係唔好 人地一講就上腦 指責人地乜乜物物 變相互相指責 咁冇意思

冇指揮 係一路存在,而呢樣野因為機場走唔到 特別致命
而最重要你係度講點點點改善
我就係話 當你個計劃完美都好,你點知全部人都會跟到?
其他活動都會遇到 但機場係一野玩完呀
其他地方都有得拖下

上面已經講左有遊客領事館職員係機場入面，不過就無啦啦畀你講到去入都入唔到咁解，但個問題係同你地當初講既機場封島同樓主當初所講既係完全兩回事黎。再講你話個計劃幾完美都保證唔到全部人跟到，我同意呀，但你覺唔覺得你講呢句野係廢話黎，有D咩係百份之一百係保證到，而家就係叫你地暫時唔好咁武斷就叫人唔好入機場，原因係機場係有戰略意義，係真係未畀人BAN哂所有建議同未有共識唔好去入機場就貿然好似樓主咁叫人唔好再入機場囉

你憑咩咁肯定佢地唔會放催淚彈？而家班狗做野會理呢Ｄ野咩？你又唔提下早排地鐵站拉左個美國公民？
正正就係你唔能夠保證會冇事發生，所以你緊加唔應該好似你咁一未bam我又唔提出答案

又黎，咁我又學你咁問下個好無意義既問題：你又憑咩佢會放催淚彈 ，如果佢地唔理既話頭幾次大規模去機場一定掟左十世，又唔會係機場對出幫旅客搬行李囉。其實你撫心自問下你覺唔覺得你問D假設性問題係好無意義，去到呢個位正常一般人分析一定係「因為機場密封示威者和理非兼有眾多遊客領事館職員，所以會一般會比陣地戰游擊戰更加restrain到警察行為」

咁依家點入去?定拎假機票 得小貓幾隻入到去 叫入到去?
點樣武斷呀,海陸兩路全部搜,好合理推斷大家都淆
你咁樂觀 點解今日咁少人入機場呀?

點樣ban晒所有建議呀 每一日都可以有新idea

「因為機場密封示威者和理非兼有眾多遊客領事館職員，所以會一般會比陣地戰游擊戰更加restrain到警察行為」
你呢句咪又係假設性既，你又證實到咩

其實你覺唔覺得你自己講d野其實好有問題？
大家（包括樓主）本身著眼位都係驚緊機場得一條路走，如果封島圍捕又武力鎮壓會好危險，大家先討論咁耐，之後就到你講「入都入唔到」呢個問題所以唔應該入（如果我無理解錯），然後再問多句又無啦啦spin到落「因為機場走唔到 特別致命」，咁你其實即係點？
我自己就唔樂觀既，只不過係仍然覺得機場仲有戰略意義，覺得唔應該貿然就咁放棄，咁簡單既野點解要人repeat咁耐

我呢句野已經係四次去機場已經證實左啦喎，你個假設性問題有咩野可以support

頭兩次先岩打錯